★[爆屎渠當景點？]中國建造100米高瀑布大樓

中國經常都有石破天驚嘅建築物，之前網上都傳唔少，最近傳到去外國有呢楝人造瀑布大樓。位於貴陽市嘅觀山湖，100米高，想睇瀑布？唔駛去到郊區，喺市區就睇到，係咪威先。不過電費好貴，開放一個鐘已經要用800蚊以上嘅人仔。有網民話睇落似漏水，有人話嘥電唔環保，亦有人話唔駛擔心，因為中國製造應該唔會用到好耐。不過都有支持者嘅，佢哋話可以改善空氣污染，又可以宣傳附近知名嘅黃果樹瀑布，好正面呀。

下面個池咁細 邊間顧問

🤮

同呢個公仔一樣樣

聾鳩 拿屎上身

幾年後個地基會點

有彩虹又幾靚喎衰鬼

下面個池同水積

好有睇戲果啲feel
如果夜晚著埋燈應該幾靚
但香港啲環保撚都係算吧啦

幾有創意

週圍濕哂

會點

細過時有套睇到有洋蔥的電影叫AI人工智能.........主角有返電之後去左傷心定世界既盡頭定咩鬼......就係咁既樣,人類死清光

低層班友日日係office俾人洗窗

用電泵水上去流返落黎
咁多電呀

中國經常都有石破天驚嘅建築物，之前網上都傳唔少，最近傳到去外國有呢楝人造瀑布大樓。位於貴陽市嘅觀山湖，100米高，想睇瀑布？唔駛去到郊區，喺市區就睇到，係咪威先。不過電費好貴，開放一個鐘已經要用800蚊以上嘅人仔。有網民話睇落似漏水，有人話嘥電唔環保，亦有人話唔駛擔心，因為中國製造應該唔會用到好耐。不過都有支持者嘅，佢哋話可以改善空氣污染，又可以宣傳附近知名嘅黃果樹瀑布，好正面呀。

識啲野喎

有無隔音先，出面日日爆水渠聲

真係好無美感
成個水龍頭咁款
出水量又太大
下面接水位又咁鳩孤寒細
啲水花彈到周圍都係
地面完全冇設計過咁